「唔好賴地硬」泛民民調由香港民研與中大傳播與民意研究中心合作

民主派去留｜民調揭盅 支持留任或離任均不過半數 議員將作政治判斷

民調由香港民研與中大傳播與民意研究中心合作，於9月21日展開，以隨機抽樣方式電話訪問2400名市民，原訂過程需時一周，兩個機構均提早完成，香港民研今天遞交報告。